農夫 D 歌實在太貼地了

唔講咁多 特別係呢個時間 呢首太啱聽了 D歌詞根本勁貼切

農夫 同伴

依個時候緊係聽信不信由你